有沒機會搞多次籌款 登報支持立法會義士

我明好多人唔敢衡 好多人有包袱
但可唔可以大家籌多次款 一齊登多次頭條
俾義士同外國知道 我地仲有好多人同佢地一齊行 一齊會支持佢地

登得黎D義士已經收曬監

收監都可以支持 有咩沖突

推

我覺得作用不大
d錢拎黎俾義士打官司、受傷嘅就去睇醫生
咁樣仲好

我都係咁諗
籌黎打官司同做醫藥費比較有意義
畢竟班狗一定會用盡方法去告啲義士
打官司都好需要錢